{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008175",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159235?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태백관광호텔(SORANO HOTEL) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約した宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室であるパーティールームなどは入室人数の確認が必要です。 ただし、特等室は4名まで可能で、追加料金はありません。 人数を追加する場合、1人当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上で予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 追加情報は提携店ホームページ(http://taebaekhotel.com/gnuboard4/)でご確認いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "予約した宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室では入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどは入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "特等室の最大収容人数は何名ですか？",
            "answer": "特等室の最大収容人数は4名です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加する場合、1人当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合の払い戻しはどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は随時変更される場合があるそうですが、その際の責任は誰が負いますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "追加情報はどこで確認できますか？",
            "answer": "追加情報は提携店ホームページ(http://taebaekhotel.com/gnuboard4/)でご確認いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 433
    }
}